如果處理思念

同佢已經冇可能
但每次想起佢都會心跳加速抖唔到氣
個心覺得好慌張徬徨無助
然後好想好想喊出黎
好想搵佢但好努力壓制自己唔可以再搵
到底可以點處理
我好驚
再係咁我怕會得出病來
我驚我會去做傻事

感建分

你完整講返件事出嚟會好啲

Don't try to forget it
Tell yourself it's okay to be sad, to be depressed within this period of time
Sooner or later, time will heal all your wounds

抖唔到氣

係咪恐慌症？
認真
抖唔到氣係維持幾耐到？

我驚自己一直沉落去

一兩秒
我會迫自己抖氣
腹或呼吸
不斷做
直到心跳各樣都慢返落黎

我都係過來人
有空閒時間嘅話就去做下運動, 發展下自己嘅興趣
唔好畀個腦停落嚟諗啲傷心嘅事
慢慢就會無咁傷心

你地識左幾耐

咁講，諗唔係唔得。但係你諗既只不過係回憶，而你只係回憶諗番過去發生過既嘢，過去係無法再干涉。而你可以做到既嘢只有一樣，就係放眼未來。（已經highlight晒重點，睇唔睇透靠你自己）加油

我有安排自己做其他事
學下野
但好似個空殼咁
個身軀響度做
但個靈魂唔知去左邊
不由自主就會諗起

道理係明既...知易行難

接近1/3世紀（認真）

俾個加油你

謝謝

唔洗多謝，我個加油唔係免費架，係借俾你架咋每日有10厘利息架，要多謝就等你好番先再多謝

嗯